\section*{Aufgabe 6.1}
\[head(u)=a\]
\[tail(u)=u\]
\[head(z)=a\]
\[tail(z)=z'\]
\[head(z')=b\]
\[tail(z')=z\]
\\
\[head(even(s))=head(s)\]
\[tail(even(s))=even(tail(tail(s)))\]
\\
z ist in der Form: abababababababab..\\
u ist in der Form: aaaaaaaa...\\
\\
Zu zeigen $even(z)=u$\\
%Gemäß struktureller Coinduktion gilt $even(z)=u$, falls es eine binäre Relation $\sim$ auf $Y^\mathbb{N}$ gibt, welche die Relation
%\[R=\{(even(z),u)|u,z\in Y^\mathbb{N}\}\]
%enthält und die Formel
%\[u\sim z'\Rightarrow head(u)=head(z)\wedge tail(u)\sim^{eq}_\emptyset tail(z)\]
%erfüllt.\\
%Wir setzen $\sim=R$. Sei $u\sim $. Dann gibt es $z\in Y^\mathbb{N}$ mit $u=even(z)$. Daraus folgt
%\[head(u)=head(even(z)

Induktionsanfang:\\
$head(u)=a\\
head(even(z))=head(z)=a$
\\
Induktionsvorraussetzung:\\
$even(z)=u$\\
Induktionsschritt:\\
$tail(u)=u\\$
$tail(even(z))=even(tail(tail(z)))=even(tail(z'))=even(z)$$\\
\\$
$\Rightarrow even(z)=u$\\
\\
